大台與黑面女皇工藤佑采互插

女皇果然女皇#good#

Push

吾你老母
系你老母
甘你老母

TVB抵屌架啦一向

其實由頭到尾佢表現都幾幼稚下
又要去tvb參選又要屌 落選又要黑面hea跳
港姐選左成班去食雞煲唱k完全唔預佢 就知佢人緣係點
字又唔撚識打 甘同吾都算 咩叫廣出黎?

Tvb雖然仆街
但9號個格禁臭真係似會咁做
不過都係唔好跟車太貼

偽架妹 唔識日文

打字都有懶音

工滕個條15秒才藝表演

廣出黎

邊撚度鄉下?

CCTVB用完人就當係臭雞是常識吧

好想屌

佢講野有鄉音
長期係大陸讀書
Eq又低
日日因為黑面上報 真係益撚左佢

呢條女好撚正，靚過第二三名啦

你嘅論證就係blame the victim
人緣唔好一定係佢錯

第二名唔講野嗰陣有啲似朱千雪

成功上位

本來想撐，但原來係5p

成班食雞煲唔預佢一定係佢問題
佢一個bully晒 其他人呀？

肥采bb😚

那我就信日本妹啦，tbb 一向西人人都知啦，d港姐唔搵佢食雞煲就代表佢人緣差咩，唔俾班人知佢比tbb高層屌，而唔理佢咩

大台又來關公災難
泳總單野有辦你睇
明知人地性格咁慘嘛少講兩句
分手不出惡言
無謂踩多兩腳

今次撐大台呀
你係咁唔滿意一早退選啦

成班bully佢都唔緊要啦
食雞煲果班撚記得佢地咩名咩

會唔會係選到尾聲 大台內定做馬做得太明顯先開始hea咋

呢個真 有noice先

又一隻支那雞
廣東話都未講好學咩人選香港小姐

張cap圖堅定流架
堅既話以後都好難係電視見到佢

佢ig

明明系米後台

有無原文

其實要人落選即刻表演根本ON9啦

體育精神呀Ching

冇廣出黎

可憐人必有其可恨之處

大台咁樣講出黎都幾小家

收皮啦 學跳舞個陣已經hea緊啦
賴咩落選

出咗名係方丈
小氣又度縮

佢咁夠薑串方丈
唔洗再留係tvb

黑面女皇
做咩要封佢做女皇俾位佢上？

落選既
除左Honey, 我就只記得呢個架妹
前者係熱門所以記得
後者就夠noise(樣都唔係差既)

其他？完全冇印象
你叫班落選既睇下有幾多觀眾記得佢地

俾佢縛住喺床著高踭鞋踩jj, 再瘋狂素股唔俾入, 一定射好多.

呢條女成日賴架黑面又賴老母
才藝又賴小提琴之弓壞
但明明比賽前佢地有表演
佢個次都係拉得好7

無錯， cctv 杯葛佢嗰班港女夠膽唔跟大圍做咩

班雞邊在乎你網民觀眾咩, 有老細睇中咪win, 做開ptgf嘅參加過港姐, 玩cosplay加下價都算賺咗

冠軍都唔係靚
何況落選果班

有錢佬洗食班落選既？

哇仆你個街林依麗黎既喂

如簧之舌

係咩

who

廣出嚟係乜鳩

狗咬狗

港姐唔係20個人咩
雞煲張相唔係得15個人咋咩
咁點樣淨係無叫工藤佑采一個

你要講道德理論果D咪岩囉
但係我就信可憐人必有可恨之處既

係高登見到

原來佢係大陸車模冠軍, 難怪女皇唔高興

一個唔識日文既日本妹上位啦

引曬Tvb班打手狗出嚟

佢陣蝗味太重
唔睇名根本就係大陸妹一個

好多時候落選都有機會比人招入做藝員

個偽架妹明顯唔通氣，選黎做咩

左上角果個唔係佢黎架咩

黑面臭雞不知幾正,好似英龍華女王咁

拿 今次我撐條黑面大陸雞
正所謂敵人既敵人 姐係朋友 唱衰你tvb

張舒雅都無佢咁誇

由2000蚊一Q升到20000

工藤上開5p

雞味濃 一d高貴氣質都冇

食雞？自相殘殺

molamola 大陸呢啲潛規則晒，雞味濃，日本名都救唔返，AV女優都正常過佢。

華偉好波

張相都少左幾個，唔係少得一個，擺明成班都bitch

米你老母

開始覺得佢博上位

tvb識玩梗係重用佢
起碼大家都覺得佢有性格
而家咁吊佢只係反映tvb勁廢

初頭黑面跳舞以為佢無心覺得佢幾得意，重特登follow咗佢ig

後尾發現佢係真黑面港女開始反感，ig留言重成日借張敬軒上位

原本個勢都幾好，但係而家明刀明槍開tvb炮，再同網友互屌懶係真性情真係無人敢比job佢做，情況同兜兒一樣

都係果句，雞就係雞，根本唔識做人

又係咁post自己黑面張相
擺明博上位
仲有話佢敢言班人 佢唔係敢言
係個格自我 永遠唔會認錯

黑你老母

Tvb狗也不屌

覺得咁比TVV話自己唔順氣 係自己IG屌TVV都好正常姐
咁又話人搏上位

係到再次發覺咁多人支持TVB

有高登仔話佢生過
肚有子母線

篇野有吾又有唔
個tone同前面張圖又好似有啲唔同

意見一樣

諗起黑面av女優

唔洗爭、super打和啦兩邊都咁柒

有邊個冇去？

唔知佢有無生過啦
但其實唔係生過先有所謂子母線嫁 個個人都有，係深淺問題/色素沉澱先顯得明顯，學名叫腹白線

女咩皇
EQ低，臭西格，唔識大體就真

冇惡意 但係有冇人覺得佢精神有問題

自己改個日本姓扮日本人咋？

睇D相個格好似大陸雞

不過法官大人

似係有後路先咁講

屌 字都唔識打
打撚埋晒啲mk字
吾你老尾

而家黃心穎都衝出黎踩多腳落井下石
只會令工藤愈來愈紅
無綫想人死但反而愈炒愈烈

大台打手又要出動

可能已經搵到老細包

其實搞乜柒港姐又表演又投票又乜又柒扮晒好民主咁 都無後生會睇你地而家呢個cctvb
每年你地自己督定一條女出黎話佢係今年港姐
你話得就得架啦
Btw, 女皇應該要承機拍片做youtuber

邊度 條賓妹嘈咩

又吾又系又米我都算
屌你 廣出黎

港姐界Donald trump

淘寶model都有氣質過佢
睇條線唔係咁明顯，但正常92年生，肥定瘦都好，個肚唔會咁鬆

臭雞

無線打手唔夠人講開始彈人地個肚？

支持女皇

得個名似日本 個樣成個大陸晶女郎 又唔係外國返黎啲中文差到咁。。。去選亞視啦

有強姦無焗賭

化妝髮型真係好緊要
真樣柒到仆街，好撚樣衰啊屌

點出尼撈啊 妹妹

d舊相支那雞味濃到

談到今屆落選佳麗工藤佑采於IG為港姐監製何小慧批評她態度不好平反，心穎聞言謂：「咁呢件事我覺得佢唔啱，選美過程一定係辛苦，當年我選係隔兩日就做唔同嘢，人哋做到，佢做唔到係自己問題，仲以為黑面係佢跳舞態度，如果係做人態度就唔抵爭。

（覺唔覺得落選仲要做布景板好慘？）唔覺得，當年我哋係最後十強先可以喺決賽出現，但今屆係20個都可以已經好好，辛苦咗咁多個月，梗係想喺台上展現自己，留個好好嘅回憶，所以應該跳好佢，咁樣就徹底對佢失望。」

有水抽緊係即刻出黎啦

唔識喎，淨係知total有廿個

尼你老母

D臭閪話grp入面問女皇唔得閒無出到黎